% -*- root: main.tex -*-
%Report
\documentclass{extreport}
\usepackage{ifxetex}
\ifxetex
  \usepackage{fontspec}
  \defaultfontfeatures{Ligatures=TeX} % To support LaTeX quoting style
  \setromanfont{Hoefler Text}
\else
  \usepackage[T1]{fontenc}
  \usepackage[utf8]{inputenc}
\fi
\usepackage[french]{babel}
\usepackage{styles}
\setcounter{tocdepth}{3}
\author{Allan Stockman RUGANO}
\title{Des inégalités basées sur l’opérateur aux q-différences}
\setlength{\unitlength}{1mm}
\setlength{\parskip}{2.5mm}
\usepackage{times}
\usepackage{graphicx}
\usepackage{setspace}
\onehalfspacing
%79 512 583 / 77246920

\begin{document}
\section*{Errata}
Errata du livre "\textbf{Des inégalités basées sur l’opérateur aux q-différences.}"
\paragraph{Page 19}
Équation \textbf{(1.50)} s’écrit: \begin{equation}
\begin{split}
y(t) & = y(t_0) \prod_{x=q^{-1} t_0}^t [1 + (1- q)\textbf{x} \; p(\textbf{x})] \\
& = y(q^N t) \prod_{i=0}^{N-1} [1 + (1- q)t q^i \; p(q^i t)] .   
\end{split}
\end{equation}

\paragraph{Page 30}
L’inégalité de Minkowski \textbf{(2.21)} s’écrit :
\begin{equation}
(\int_a^b|(f+g)(t)|^\alpha d_q t)^\frac{1}{\alpha} \leq (\int_a^b|f(t)|^\alpha d_q t)^\frac{1}{\alpha} + (\int_a^b|g(t)|^{\alpha} d_q t)^\frac{1}{\alpha}.
\end{equation}

\paragraph{Page 39}

\begin{itemize}
\item[*] Équation \textbf{(2.50)} s’écrit:  \begin{equation}
F (y)= \int_a^b [(D_q y(t))^2 -f(t) (y(\textbf{qt}))^2] d_q t.
\end{equation}
\item[**] Équation \textbf{(2.52)} s’écrit:  \begin{equation}
\begin{split}
F ( y) - F( x) - F(x - y) & = \int_a^b \lbrace ( D_q y(t))^2 - f(t) (y(qt)\textbf{)}^2 - (D_q x(t))^2 + f(t)(x(qt)\textbf{)}^2 \\ & - (D_q(y-x)(t))^2 + f(t)((y-x)(qt))^2\rbrace d_q t \end{split}  \end{equation}
\end{itemize}

%\paragraph{Page 40}
%\begin{itemize}
%\item[*] Équation \textbf{(2.53)} s’écrit:  %\begin{equation}
%\begin{split}
%F ( y) - F( x) - F(x - y) & = 2 \int_a^b \lbrace - ( %D_q \; x(t))^2 + f(t) (x(qt))^2 + D_q \; y(t) D_q \; %x(t) \\ & -f(t) y(qt) x(qt) \rbrace d_q t.
%\end{split}  
%\end{equation}
%\item[**] La première égalité de l’équation %\textbf{(2.55)} s’écrit: 
%\begin{equation}
%\begin{split} 
%F ( y) - F( x) - F(x - y) & = 2 \int_a^b \lbrace  D_q %y(t) D_q x(t) + y(qt) D_q^2 x(t)  - (D_q x(t))^2 - %x(qt) D_q^2 x(t) \rbrace d_q t
%\end{split}
%\end{equation}
%\end{itemize}
\end{document}

